共產黨出錢請郁民反共, 點解唔出埋錢請劉霞自願軟禁?

反正本身已經請左咁多演員, 唔差在請多個啦, 係咪呀花生台